輝山乳業生意弄虛作假 損害港股信用 〈蕭若元：最新蕭析〉

由李小加掌管港交所以來, 香港股市已經不停赤化, 只有中資來港抽水, 任由垃圾企業上市, 咪由個股市腐化, 反正咁鍾意國企, 跌到同上証睇齊, 大家3000點咪公平囉, 最好拖累埋樓市添, 我食住花生等睇戲

輝山只係較出位一隻
仲有大撚把